發夢夢到細妹12號避到中環地鐵站被警犬放催淚彈

入面仲有一班幼稚園既小朋友
班狗唔理咁多放左先算
結果示威者叫小朋友走先
有冇人發到同樣既夢呀

小朋友都照放？狗就是狗

堅

成班小朋友岩岩好放學照放